如果有機會係世界各地揀一隊頂級球會跟操一年，你會揀邊隊？

最聯練防守

日日幫摩佬捉鬼

給我打，把他往死裡打

熱刺
仲可以練埋MMA

沙灘女子排球得唔得？

利物浦，不過唔知算唔算頂級球會

你就識諗 又冇講一定要足球

去巴塞拎金像獎

傑志

華倫西亞

俄羅斯排球隊

一定係跟哥狗教嗰隊, 一定會學到好多野

盧比度叔叔教緊邊隊
我想去跟操

皇馬 操體能